# 프림
1. 임의의 정점을 선택
2. 해당 정점과 가장 작은 가중치의 간선 거리를 갖는 정점을 선택
3. 모든 정점이 선택될 때까지 반복

# break down
1. 모든 버텍스 오픈리스트에 등록
2. 

# 자료구조
- Vertex
  - 좌표값: Pos[x, y]
  - Next: Vertex
- Open List
  - 연결되지 않은 버텍스들의 리스트
- 